思覺老師有無表態？

邊個恰我老師 我斬尻佢